有無人係台北

本身23-26係台北探朋友 最後呢兩日係台北太得閒
有無人係台北食個飯or飲杯咖啡